班同第一代火影係咪岸本童年時d漫畫主角?

?

唔撚知 淨係知袁生係on9

哦

駁唔到

蛇咬都冇袁生咁on9